男人係咪普遍都好小器？

男朋友jj size有啲強差人意
我今日見到張相就忍唔住send畀佢 話好似你啵😂

之後佢就嬲咗。。真係勁無奈

廢男先會嬲

耐性王

大袋

系

佢成日笑我平我先笑返佢咋

得喇得喇

咁我唔明喇 如果佢咁介意做乜要笑我平呢？
我自己個人覺得係情趣嚟定我真係做錯咗？

唔講囉

你有幾平？hkd 10 ok?

😚

10蚊都唔使 不過唔做毒撚生意

文化一點pls

你射返佢當道歉

你笑佢細佢嬲都正常
不過佢先撩者賤係抵死嘅

我唔會笑你

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

再講我有乜差？你知我媾條女有幾易，我有無？

wwwhere

致Ex廖佩琪

致廖佩琪：

想請教下可以點樣用cute嚟形容人

除咗個樣好cute 身高好cute 好多毛好cute 條jer好cute 粒lin好cute之外

你好cute煩😆